【將軍澳警署】內有救護車？

岩岩落街食飯見到
有無人知咩事
分別係屋企附近同新都影
唔敢行過去影有CCTV

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

救護員無警察扮

係咪班冚家產吞槍自殺呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又係狗署殺人

推

全民救人！

巴士肉眼睇唔睇到車身編號